想開個paetreon搞黃色paetreon圈，大家會捐幾多

會每日upload文宣，每月5蚊美金有得睇